［正能量］一人一個覺得人生好幸福嘅瞬間⚡️

我先 番到屋企比寵物迎接果下

另一半挨住自己訓著

見到張敬軒本人嗰一刻

褲袋搵到散銀買豬柳蛋漢堡個時

好順暢咁屙靚屎

軒仔

同另一半係海傍散步
傾傾下計好大風 好有默契咁迎住風
安靜地行完嗰段路 好舒服 好幸福

仲要舊屎壓到水花

豬柳強

冬天既時候捧住剛剛整好既豬柳強
芝士同漢堡味道mix埋一齊再加強強既香味

打完飛機即刻訓覺

做完愛兩個好攰攬實訓著

諗起都肚餓

連續返10日工終於有得放2日假
放工個刻…
人生真係充滿希望
明明陰天都覺得係陽光普照

試過番幾份番足20日先放假
居然覺得空虛

執到二手飯食

星期五晚，舒舒服服係床玩電話煲劇睇戲，最幸福係知道聽朝唔洗返工，可以瞓到黃朝百晏

我請你吃

極之唔開心嗰陣有人願意聽同安慰
雪中送炭

另一半摸我個頭摸到我訓著

呢個都係

每次返工返到好唔開心
咁啱男朋友就會黎接放工
見到佢嗰下會忍唔住喊
喊完就會覺得自己好幸福
好似每當我好需要佢嗰陣佢就會出現

去搭車咁岩有車
去搭lift咁岩有lift
買野唔使排隊
落機後 即刻食到譚仔

死嗰日

小幸運

巴打又有啲道理

抽到5星

發現有十塊安放口袋
進了電梯下一位超了載
坐地鐵列車駛進剛好
行錯路竟共她街中碰到
幸福或者逐點的給送到

暫時未有

不過見到呢個post有咁多人分享覺得幸福嘅事
都幾令人愉快

食飽攤喺床咩都唔唸五做

去巴士站排隊一轉身個下已經有車 上到車仲有位坐

便秘幾日之後突然去到廁所痾清光 仲少咗兩磅

喺街有流浪貓肯痴埋嚟嗰下

趕地鐵時明明車門已關上但都開返果下

出糧

係好凍既日子曬太陽
曬到有暖意

擁抱自己好珍惜好愛既人果陣
感受佢地既溫度
Eg屋企人 另一半 朋友

放工坐巴士上層窗口位聽住歌返屋企嘅時候

尋晚幻想中六合彩
諗點駛d錢

冬天沖好熱嘅熱水涼嘅時候

同另一半攬住瞓

本身鍾意影相 返工偶然收早 返屋企途中仲見到夕陽

收到由一張好耐冇見嘅朋友親手寫postcard嗰一刻

your 女神 has requested to follow you.

收工攰到死翻到去見到枱面有碗湯同剩飯 仲係暖既

明明遲撚硬到
諗好晒理由準備解釋比老闆聽
點知返到去老闆都未返到

落雨瞓覺